文宣多區被清（海麗、葵芳、深水埗）今個月係咪文宣戰

唔係普通清，係連根拔起咁清

有咩對策？

任何時段 人多就貼
睇水 有狗就散

返公司準備印幾廿張貼完即散

明顯係為區選，建制一直嘈話文宣"誤導", 事實上真係有好多公公婆婆會睇，所以同意呢個月要打文宣戰

推

坑口站都係

沙田尋日朝都清曬，應該好大量人士清

黃大仙北館對出都比人清左大部份

11月24號呀嘛，應該就係保皇黨比錢人地清
大家可以組團係自己區再貼過，記得係組團，同埋手腳快d..因為而家做文宣仔女都有危險，要有人睇水

路政署又夜媽媽全清

1124近了

對家係咪好想見到文宣係幫建制侯選人”宣傳”?

將軍澳都係

文宣戰

推推

小心被人捉啊手足
望左望右等一陣
唔好急

寫明新金句口號 雨傘輸左 今次要贏 永不放棄